其實十萬藍絲已經可以打死200萬人 已經輸左

不如返屋企唱歌啦
我地輸左啦
靠美國救啦
成班傻閪
繼續比人打唔還手
再笑人送頭啦
你地有真係捉落單人打咩傻閪

聽日見！

其實2個夠ko你10萬人

個個留係屋企咪算囉 支咩援啫 一切都係局

10隻速龍都趕得走幾千人

其實1個就夠

又分化＋失敗論
不推文回覆

出去就係送頭
出左去夠人多就be water返屋企

不分化

10個警察夠打200萬人啦

使撚十萬 一百隻已經打/斬遍十八區無敵手

話人送頭既先叫真分化

有十萬藍絲再講

200萬人有190萬負責拍片
9萬大叫唔好打
9千人走佬
800人報警
150人企係到屌
45人比人打
5個人還手但比狗拉左

你以為冇？

屌一個都夠啦

認真，其實點解唔還手姐？又唔會蝕嘅。

手足出事 第一時間係屌你送頭
更何況今日唔係

in港豬we柒

有幾難 2個上次都可以無人救 仲話10個

而家真係個個等美國救咁款

你錯啦
1000個藍絲已經可以打哂200萬個
我地打不還手架

聽日915咪又係會送頭, 留屋企最安全

笑死

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

今日淘大一早有手足私了班垃圾走咗 唔係下下都要圍先有用

200萬人手COOL手駛驚佢?
和理非要有團結既精神
點解唔去 比人恰都唔去?

撚會救你地

100

投降算拉

以後請帶刀出街，反正而家雷射筆都當武器，直接攞刀hit &run，
黑警唔拉人，就由我地去教訓呢班仆街
手足比人打到手骨盡斷，就由呢班人還

梗係啦.

人哋藍絲咁撚團結。

唔似我哋囉，

成撚日出埋啲post喺度屌屌屌。

可唔可以團結啲?
做錯咗咩可唔可以語氣好啲?
鬧人嗰啲諗下自己做全部嘢都啱? 或者語氣好些少可以嗎?
做錯嘢嗰啲俾人話完唔該反省下?

人哋越嚟越進化。
我哋唔好成日吵吵鬧鬧ok?
再咁落去，我哋肯定會輸。我唔想睇到呢個結局。我諗大家都唔想輸。

大家都係自己人。

淘大圍屌班狗 又自我感覺良好係屌走班狗
人地只係做完野拉完人收隊
一條毛都無損失 仲可能有ot錢
而且仲未辭職呢一班狗都已經催眠左自己係正義英雄

根本唔洗十萬藍絲
有二百個我地都唔夠做
因為每一次衝突我地肯行前既兄弟 可能二十個都無

sad but true

果50個仲要等對家人多先開拖、咁至仁義之師，然後150人覺得自己有係現場，付出好多，打飛機拎光環。800個報警撚塞撚住條路，無得hit amd run。果9000人做得最好，唔塞撚住條路，唔好又要威又要戴頭盔。

人地二百個全部頂尖勇武，呢200萬人仲心大心細，咁你知點解當年日軍打得贏北洋艦隊。

你邊隻眼見到10萬藍絲

係啦，請認清敵人係黑警藍絲。

唔好再內哄。

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

香港50歲以上起碼6成係藍
你估止唔止

之後有一萬人話失民心叫見好就收
難聽過粗口

拿我唔準你咁話我地腥港人
我地係為左民意同國際戰線先做左膠
至於比人打到殘廢既送頭友，我地建國後會永遠懷念佢地

支持我老死真名王

你咁講其餘都係黃絲，只不過無出黎

比人打？ 番屋企啦

比人撕牆？ 番屋企啦

比人鬧比狗拉？ 番屋企啦

推

又關唱歌乜事？

樓主得閒開post又唔落街搵藍絲開拖？

btw 支持還手

真心輸左
10個速龍都趕走成千人

係呀
但藍絲打人冇後果丫嘛
200萬人有冇1%會還手

奉勸勇武唔好再送頭，完咗架喇場運動，一日仲有嘉年華都唔洗贏，唔好同我講吊頸都要透下氣 佢地根本唔係抗爭

今日天水圍
淘大
中學生嗰邊都唔夠人

自己廢就廢啦
玩撚完架啦

去完美領
撤回
唱一星期歌
歡渡中秋
運動完結

就算有都唔會打人啦
我d 親戚平時就喺度嘈,
出到街見到人多少少都即刻走佬
有d 甚至已經唔敢出街

大撚把啦
我公司班90後
個個大學畢業
主要都係藍底

大家繼續唱歌

落左啦
幫拖啦
落到去就知根本大部分係唔敢郁手

正解

全部人同我即刻入嚟，快啲去參加撐警愛國活動

唉 還手呀唔該!!!!!!!!!!!

這就是香港.JPG

up

藍絲一樣有勇武同和理非之分.
只不過人哋有黑警撑腰.
做嘢真係大膽好多.

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

其實藍絲（無論深淺）佔香港市民比例有冇2/5咁多 ？

個個都話勿送頭
915 都係留係屋企 唔好送頭

唔想同意你，但事實

Push

問左膠

完全同意

我絕對唔贊成配合人民鬥人民

老老豆豆 大部分人連跳閘個心理關口都過唔到
唔好講還拖啦

樓主=冷氣軍師

樓主大隻過世清

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣布下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

世清135cm 136kg

請尊重 謝謝

仲有popo 先煩尻

你=肉酸同黨

好難捉摸師傅， 叫人去係鬼， 唔人唔好去又係鬼

明天見

明天曬冷

宜家係藍絲打鳩人無後果呀
手足一救佢已經俾十鳩幾個防暴犬㩒撚低
人地藍絲係有犬撐腰呀

唔係無人救d手足 係救完俾狗拉撚埋呀屌

你呢d人真係好煩
咁你又做過咩野啊？

肉酸同笠狗大事大非前仲打緊

你想跣鳩我認打人呀on9?

成日唔團結還拖真係好on9

預計聽日啲post：
[突發]東角大量狗，即時轉場
軒尼斯道已封有rb，我地唔好過去，等佢地企一日
灣仔天后有藍絲，唔好過去，行完銅鑼灣屋企要人

不出了

岩岩淘大又有人護住藍絲

真
散哂之後：冇人比狗拉 我地贏左

護藍絲個啲係咪on9？自己手足唔保護去保護對家啲畜生？

講真班阿叔唔膽郁手唔該行開 唔好阻撚住
我地日日比人打
而家打返人 都唔岩？

咪撚再用200萬人打飛機啦
根本勇武敢開拖得3 4千人
藍絲全部敢郁手
我地係0人數優勢

咁暴力 唔會出黎唱歌啦
留係屋企唱算

915見

以後邊個唔還手，咪撚再上連登求可憐

你唔配做連登仔

同意 推首歌做國歌 再推行快樂抗爭 每個推post既人都係甲級戰犯

因為藍絲開拖冇成本囉
藍絲廢老打後生仔 黑警喺隔離都扮睇唔到
但你一還拖佢就拉鳩你

唔啱聽就係分化

1. 藍絲打人 狗唔會捉 梗係勇武
2. 就算我地打㭍曬藍絲 對成場運動冇幫助 除咗發洩

對準政權 唔好再互屌

咪撚再推 推聽日行動PO

再無人還拖嘅話
我會加入藍絲
打鳩你地班廢柴
絲就⋯⋯

2. 黑警唔係政權 地鐵唔係政權 大班吉野家喜茶富臨都唔係政權
唔屌佢地了

不推文回覆

好多分化撚係人都知和理非佔多數，你除左打啲無撚用嘅野分化和理非同勇武外有咩高見？
你喺淘大就唔撚會得閒出post啦
你覺得輸就輸，想放棄就放棄，自己縮返屋企屌唔好阻撚住啲行動post dllm

快閃呀兄弟，做咩都好，兵貴神速呀

腥港人：何以這

光復香港...

就係因為懦夫佔多數
所以比人打冇人還拖冇人救人
幾個速龍可以趕走幾百人
呢種東亞病夫心態唔改
出多幾次活動都冇野改變到

語氣好壞都好都講左就黎三個月啦大佬
又話自己人，手足畀人打都仆街都冇人救，被人打嗰個會點諗？

永遠唔敢同人打，打緊又話打死人，再幫對家包紥，之後再好自豪咁話，哩個就係我哋同對方唔同嘅地方

我知道大家都有唔同意見
好多地方都覺得仲未做得夠好
和理非需要再多啲嘅空間去突破自己心理關口
大家互相包容同提點下啦 唔好去到互屌咁樣
一齊合作 先見到成果！

不割席 不分化

好嬲呀！
下次出黎唱歌報仇！

係

講得好中…

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

明未？

人如其名

理性討論 明白你嘅觀點
但係狗嘅權利就黎大到係軍政府 絕對係政權
黨鐵一日唔交CCTV一日唔道歉 我地一日都要屌佢老母
但係藍絲只係一班廢老 打撚曬佢哋對爭取五大訴求幫助唔大
當然你要打佢地我唔會反對 但係 亦都唔好屌選擇唔打嘅手足 各有各做

最核心個班藍絲係同中聯辦關係密切
咪又係政權

咁唔通互屌內哄會更加有用?

三個月對於一段抗爭嚟講絕對唔係一個長時間。

當然大家拼咗三個月都好攰了。

但唔係你衝衝衝就代表會贏嘛。
我唔係叫大家唔好衝。

咁做對方只會覺得大家on9。
可能大家入世未深。你幫佢包紥緊時候捅你兩刀都仲得囉。

我唔係叫人衝
我係要大家唔好比人打不還手

打肯定要還手
最好可以先發制人

push

可惜侵講左唔理香港住
同中共傾左計先

好肯定佢地傾得成
侵一定唔會再理我地
一定講好晒數

然後報警撚再話唔洗驚，轉頭警察黎到就收佢地皮架啦

點解要係人地set好個場打
要打係要人地踩場嘅時候打
要打係要放學打

而家你落樓下行過個樣後生d都會比人打

真 左膠L最克人憎 死全家屌你老母

人地無差別打所以你要跟著無差別打？

我點樣叫人無差別打人？
我叫人唔好on99唔還手

香港人真係垃撚圾多人都無撚用,比人打唔還手

還拖呀

時事台約法三章.jpg

Ok fine 理解錯左 支持還手

我係美國都唔撚幫你班冚家剷，無個打得

全民練武

915

唉

還手就輸咗個高地
。。
。。
。。
。。

我都未聽過無威力嘅示威遊行會得到成果
仲以為係以前幾十萬、百零萬人上街就令政府跪低嘅10年前咩

721